中国与美国达成贸易协议：中国或成最大赢家

我係中國人呀屌

►--- 09:30 am ---◄
🏛
西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️
羅德泉主任裁判官
👤
容/29 🛑
已還押 69 天 提堂（#0906旺角 刑事損壞:港鐵財產；保䆁期間私了太古城斬人漢）
手足卑微心願:預計不能保釋,希望各位送車

🏛
粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️
蘇文隆署理主任裁判官
👤
王/34 🛑
已還押 16 天 #判刑🚩
（#1230上水 刑事毀壞:櫃員機及玻璃；1月2日認罪）
另外北區手足可以去粉嶺 有另一手足判刑

南京條約都話係滿清贏